有無人有時打完J會頭暈身軟, 有時又會加倍精神?

點解會咁

睇醫生啦你

我 有時j完仲可以通頂 有時j完就即訓

same

打少d 會虧

睇下你j邊個
我j豬西會精神d